支持抵制教大生!!

教大淪落到要同白粉折家合作，有D咁既校長，教出既人會唔會教人食白粉
支持全面抵制教大生，take野衰硬~